見到有人上身羽絨下身短褲 究竟係咩玩法

關你撚事

身凍腳唔凍囉 你個腦塞撚左？究竟係咩玩法